{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60292&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도일출공원펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くに十里浦海水浴場があり、様々な付帯施設を保有しています。 周辺には十里浦海水浴場と霊興島、ソンジェ島が位置しています。 入室時間は4時で、退室時間は2時です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 ペンションで利用できる付帯施設としてはカラオケ、フットサル場、ビリヤード場、卓球場があります。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペンションではバーベキュー施設と炭+グリルを提供し、費用はお一人様10,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの同伴は不可であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "十里浦海水浴場の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時です。"
        },
        {
            "question": "十里浦海水浴場の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎を提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる付帯施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションで利用できる付帯施設としてはカラオケ、フットサル場、ビリヤード場、卓球場があります。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設と炭+グリルを提供しており、費用はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "十里浦海水浴場や周辺の観光地はどのような場所ですか？",
            "answer": "周辺には十里浦海水浴場と霊興島、ソンジェ島が位置しており、自然の美しさや観光スポットが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 537
    }
}